[荀工]有無朋友仔想唔係影響正職下, 每星期增加3千蚊收入

成日係fb 見到呢d 呃人味濃ge post:
[有無朋友仔想唔係影響正職下, 每星期增加3千蚊或更多收入？
想就搵我啦～
WhatsApp
9xxxxxxxx]
細查之下原來係賣美容產品

有冇巴打知呢類產品係咪呃9人呢，好驚d frd 比佢昆到

招收代理

用下你個西腦諗下啦 咁撚著數嘅嘢會輪到你？

識人做緊 收人入會有錢分

每個月中short張大期option 都有啦

3萬都唔屌啦依d工

我緊係唔信la 但又冇乜證劇話到比frd 知

用大陸apps 似乎介紹人入去做有錢分

傳銷？

咪又係層壓式有下線個味野